POPO今日綁架曬大台啲人想點

好嬲，真係好嬲
拉曬佢地，我地群龍無首點算

我唔理啦總之831照出
要求釋放人質

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

拉曬啲叫人唔好打果啲

push

打得再兇狠啲

強姦犯綁架女從政者

戴妖 燒山 細良 鄺生 飛機師 斷頸佬 關鍵一席 etc 都未拉

何來拉晒呢

頂

POPO不嬲做嘢做一半

呢舖要打贏先可以救返佢地
同其他咁多位寂寂無名嘅手足

只許成功不許失敗

急，大台被拆

無大台，所以
五大訴求，缺一不可。

我冇嘢講

2019年 清 2014年的大台?